發覺自己一星期就有自殺念頭一次

都係性格問題

一星期算唔算密

唔知 依家有 點做

打丁上床訓

唔想打 舉完啞鈴

聽下歌
要嘈既

運動都減唔到呢種念頭？

放棄左生活

搵D興趣，搵D朋友食吓飯，得閒上來吹二句

兩三日就會有一次

搵朋友，你地會group定單對單

算 好麻煩

我自言自語ok?

how

搵吓人啦，否則放假嘅日子好難過

有時想做女仔，享受曬香港啲優惠

追女仔好難，香港人太多唔鍾意人多地方人多完全無空間比我講野

朋友之間傾計又答唔到嘴

又成日諗好耐

老實講 講足球世界盃 我興趣又唔係到
今次都算有做下功課同到fd 傾

我成日覺得自己弱智 溝通障礙

人類好複雜好麻煩

有時又好暴躁 對住沙發拳打腳踢

出街 落雨 啲庶又撞黎撞去
人又撞黎撞去

我都只係想...
識到一個互相鍾意對方既女仔姐

好簡單

超想砍掉 重來

自言自語
生存係世上一秒都覺得浪費

有劇本咪算 最好唔好煩。

聽咩歌好

有劇本後知道結果會仲灰

日文 港歌 我都唔知 只係知個世界 下下個名氣

好似平淡就係錯，唔開心就喊 唔想面對工作。唔想面對人類身份 做粒微塵咪算

又要食 住 訓 屙 不如無出過世咪幾好 哈 哈

係一間有露台既餐廳 係平靜唔多人既 坐位

飲住杯充滿回憶同力量既百事，

覺唔覺女性人類依家走個個方向錯曬

唔知好想有理想居住地點 但根本無可能就唔想生存

實有人話我痴左線 ，其實我都認同 我只係偽裝緊正常一般人....我已經玩完

留名學野

老老實實 一星期一次你都計到，即係你有排都未到痴線

我都會成日自言自語 人地睇落冇乜意思
但用嚟發泄，鬧下自己，又勸下自己都幾好